有無人支持罷買中原地產樓盤？

買樓都要揀藍黃

施永青只係政治投機，牆頭草

文宣做大佢，睇下無左二三百萬人幫襯會點